著名球評家推算歐聯冠軍！

無,大家都係輸家